覺唔覺LOL玩咩英反映你係咩人

EZ：MK仔
易大師：毒撚
提蘑：on9仔
路西恩：社會賢達
菲歐拉：有品味
辛吉德：心理變態
犽宿：弱智仔
索娜索拉卡娜米...：臭閪

李星?

阿姆姆?

隻Game 超過一半人處於金牌以下分段
我覺得弱智仔先上唔到金牌
一半人弱智仔 遊戲受眾屬群體弱智人士
無論玩咩 都係弱智

阿璃=淫蟲

蠻王
狗頭

玩lol=傻鳩

雞蟲

標奇立異

浪子

孤兒

獅子狗?

人馬

阿卡利

凱能？

咁執著係金牌
你係咪岩岩先上到金牌

史瓦妮 = 豬閪

狗頭=黑警

小丑?

好彩我用姍娜

caitlyn?

EZ：毒撚
易大師：毒撚
提蘑：毒撚
路西恩：毒撚
菲歐拉：毒撚
辛吉德：毒撚
犽宿：毒撚
索娜索拉卡娜米...：毒撚

醒啦，你只係沉迷打機嘅毒撚

仲玩支那game嘅都係賤種

好耐無玩
細個好鐘意玩魔甘娜

扑頭仔呢?